北約將發布新報告 指中國不再是友好伙伴 促各國應對中國威脅

作者：羅冠聰 Nathan Law

【北約將發布新報告 指中共不再是友好伙伴 促各國應對中共威脅】

西方最大型軍事聯盟北大西洋公約組織今次將發表名為「NATO 2030」報告，內容為制定未來十年目標。有翻看過報告的北約官員表示，報告呼籲各國應對俄羅斯威脅的同時，必須花更多時間及資源應對來自中共的國家安全威脅。

報告批評中共不再是西方國家希望見到的友好貿易伙伴，促請各國思考如何應對中國在北極、地中海、非洲的軍事擴張，以及針對歐洲基建的投資行為。

報告將包括多項應對中共的建議，包括北約須強化自己技術優勢，保護電腦網絡及基建免於中方威脅，亦建議成立新諮詢機構，更新北京對各國尤其是西方供應鍊的威脅，並應與澳洲、日本等非北約成員國合作，共同應對中共積極發展的太空科技。

其實北約秘書長Jens Stoltenberg 早於昨日已經表明，中共不認同西方的價值觀，亦試圖威嚇其他國家，並大力投資新武器，對全球造成重大安全挑戰。中共近日連番制裁澳洲一事，變相令事件火上加油，歐美各國定必更強硬應對。

天下圍中

Pompeo = Jack Ryan

各位請埋位

行動未 唔好又口頭講

羅冠聰

推

香港死都死得有價值

有時有啲人太黑人憎，當有人忍唔住出聲既時候，即使你打死出聲個個人，其他人都會繼續屌鳩你既

快d 全球滅共

中俄係一定會聯手

俄國喉住個東北好耐啦.
俄佬好想要個真正不凍港好耐

唔係咁睇
中國無論分裂成唔同國家(應該唔太可能)定係打到共產黨滅國轉返民主體系
下一個一定係到俄羅斯或者俄羅斯只會隨時間積弱
中俄係會聯手 當然決定權係普京度
所以要全球要醞釀一個堅實既聯盟出黎 無呢一點係好難進攻

你睇返中美蘇冷戰歷史先

日本同德國都打輸 咁佢地係咪要幫助共產黨